請唔好再將連登作為唯一抗爭平台

已經講過幾萬次
唔好將連登當做唯一抗爭討論區
本身連登嘅原意就唔係拎嚟抗爭
係 你可以當連登係某啲抗爭相關新聞嘅接收平台 當連登係某啲行動嘅宣傳平台
但連登熱門唔係唯一一個可以咁做嘅地方 世界上仲有twitter同telegram甚至instagram都要睇下
有心嘅不妨唔好懶 入埋"時事台"睇 唔好淨係睇熱門

連登最大問題係冇實名制而低門檻 講嘢唔洗負責任 好容易就有pr/五毛搗亂 影響抗爭嘅討論 另一方面成日濫用"突發" "冇人講" "屌晒你地老母"嘅標題黨亦都可以肆無忌憚咁誇大所有現況 "好嬲"同負能量亦都好容易傳開

好多人或者係因為抗爭先入連登 但唔代表連登就係拎嚟抗爭 連登本身只係一個討論區 拎嚟創作 玩膠 討論 交流 因抗爭而入嚟嗰班人可以去其他台宣傳 但唔應該屌人點樣霸住熱門 屌人玩膠 屌人討論其他嘢 正如新腥港人都唔應該叫真香港人唔滿意就離開香港咁
更何況連登正正就係舊高登人有不滿而移居嘅新高登嚟
如果你單單因為熱門有啲唔係抗爭嘅po就心灰意冷或者好嬲 你要做嘅唔係屌人鬧人 而係放低連登休息下 你將連登呢個網上平台睇得太重要 太容易被網上嘅一字一句牽動你嘅情緒

Be Water 除咗現實上要做到 喺網上都要做到 當發現某啲非抗爭平台喺抗爭上面逐漸變得唔可靠 就應該要諗下其他新嘅地方
更加唔好因為某個議員或者受訪人士講連登就當正連登係大台
總括而言一句 唔好將連登所有嘢睇得太重要

講咗好多次啦其實

啲人明先得㗎
成日睇完連登就心灰意冷 充滿負能量
代表個人已經被連登"控制"住
更加容易俾人帶到所謂嘅風向
咁不如及早放低連登罷啦

up

連登一言堂黎

一早講咗連登唔係抗爭forum
唔係所有post都要講政治 熱門唔一定要全部行動post

其實香港缺乏一個爆料平台
本身好希望連登熱門多D人爆料
咁對連登一定有好處
討論區作用就係有一手料唔一定需要FC就可出post
同新聞互補
新聞始終要FC門檻高有時未必有第一手料
但我發覺依家好少人上來爆料
有都發覺被冷待

推一推上嚟